想買部機類似連登咁嘅 server

應該夠做
求評
Intel Xeon Scalable 28C 56T Platinum 8180 Tray Packing 2.5GHz (38.5MB L3 Cache,FCLGA 3647,14nm) CPU $70,780
ASUS WS C621E SAGE Intel C612 ,DDR-4 RDIMM,2 x Intel Socket P (LGA 3647) Xeon Scalable EEBBoard $4,980
Samsung M393A4K40CB2-CTD 32GB (1X32GB) DDR4 2666MHZ PC4-21300 ECC REGISTERED 288-PIN RDIMM x 16 $55,680
CORSAIR RM1000i (Full Modular 全模組) 1000W 80Plus Gold CP-9020084-UK $1,539
Samsung 2TB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S2T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD x4 $13,720
Total: $146,699

最起碼9282行兩粒啦....

第一, 而我不知道乜野叫i5價錢i7效能 600匹掃把佬係唔係日本車價錢歐洲法記效能

第二, 要平價4c8t呀? 你唔出amd i5價錢6c12t添呀 屎忽痕見到4c8t起度出水 搵條契弟搵隻時下大作game比我睇睇邊度要4c8t黎打機... 睇過?邊度4c8t requirement呀? 咁中意對數字打飛機買amd啦

ok你話你係中意玩server.. 咁我幫幫你.. 4c8t e3? 挑,垃圾.. 冇Intel Xeon Phi 7120X server Coprocessor 61核心都咪同人講自己玩server grade啦
鳩噏勿插

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

amd rome

喺邊到可以搵到連登Server嘅Spec?

1000w夠唔夠推

你俾Provider嘅網我有咩用

樓主講到Exact7ly知道部Server係咩Spec...

Btw 連登唔係俾個奶共黑客起底話係用DigitalOcean咩

依個年代部Server係會由應流量自己改大改細

連登個server應該冇咁廢掛